是日宵夜(正野)

韭菜餃+魷魚+雞翼+激量咖哩汁

利申:食米線嘅唔係垃圾

幾錢
好想食
屌你

30蚊 屌你
爆辣咖哩

有無咁正呀

吉妹咁夜 有正野食就出現